富途牛牛過錢一問

想問下岩岩中銀過數收左我$150點解會咁？

轉數失敗

咁有冇得拎番？轉數失敗點解要收錢

edda?

戶口唔夠錢？

夠呀我同女友兩個支牛戶口，我自己個個都未試過

保護費黎

哇 回血劍呀 破產死全家啦屌你老母垃圾支牛賤畜

通行費 要疏通

咁係銀行問題自己打去問啦

打hotline囉

用中銀本身已經抵收啦